(線上遊戲)其實我覺得每個人需要帶嘅野係「盾」

盾，唔係單單用黎防禦
佢亦都係好好嘅壓制道具

打過機（dark soul)都知

近距離嘅話：
你一個人比三，四個盾牌兵逼撚住嘅情況吓，你除咗走之外，就係攻擊，但之後就會比盾牌兵格檔。

遠距離嘅話：
你嘅遠攻都會比盾牌檔晒（貫通系攻擊除外）

——————————————————-

咁盾牌嘅款式通常都係個幾味
木盾，鐵盾

佢地亦都分長盾，方形盾，圓盾
P.s. Dark Soul嘅長盾兵好撚煩，次次都打到嬲。

咁我分享吓我最鐘意用嘅0 level盾！
咁就係用完即棄嘅紙皮盾！

材料費低，易入手，輕，作用大！
性價比係極高！

將幾塊紙皮加埋一齊，個防禦力同硬度都有返咁上下！

——————————————————

變相依家個選擇，一係就0裝走，一係就盾牌壓制。

攻略就分享完啦，有冇用就見人見智（推薦團體用），亦都希望各位成功，我就繼續玩我嘅dark soul，拜！

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務